大家會點賀popo freshman畢業?

人地日操夜操都想行番個畢業禮

9月21 海洋公園警校
催淚放題
撤回畢業...禮

both

我真心恭喜, 我好支持警察架, 一於送白菊, 洒溪錢啦, 好有氣氛

你點影的

係office 影架屌